嫌人多就出聲，唔洗開膠post趕人走

下次唔洗預我

樓豬其實是咪做civil遇到d咩唔開心既事，講出黎等大家同你分擔下